HELP ME!!!電腦死左

求救，岩岩用左win 10個個從新開始黎洗機，洗完之後keyboard同mouse都無反應，打唔到password，入唔到桌面，有無人可以打救下

linux

咩黎？點用？我keyboard and mouse都無反應

再洗過啦

我電腦要打password，我而家卡住左係登入個個畫面，跟住keyboard同mouse都無反應，我乜都做唔到。。。

John Linux

Linux

亂9咁洗機

driver問題 ？

你未插線

換mon

ps2 幫到你

你check左插好線未先啦,
如果你係用無線keyboard/mouse既話,
你搵返個有線keyboard同mouse入左去先,
因為未必有driver

用唔到keyboard同mouse點洗機嫁?

你用windows 10 build in 果個reset就byebye la果個我都試過咁 一係就ps2 一係就用碟裝多次